防盗裝置一問

近排行街有時經過人地鋪路門口嘅防盗就會響，入去定係走都會響，但又唔係次次都響。不論我帶咩袋出街，個袋入面剩係得鎖鑰、銀包、電話都會有機會響。

雖然啲店員唔會叫我比袋佢check，不過自己都會覺得尷尬。諗返起好似係我換左個銀包之後開始發生，銀包係前排Kate減價經外國網站買返嚟。

有冇人知點解會響

附上銀包圖一張。

睇下銀包d暗格位，可能有條香口膠型bar code條

可能防盗磁未消